普選聯署，1號到期，而家好似沒用，但都簽咗先啦

推

得番4日

用文宣巴個網！
一次過簽晒佢

推 要拎番封關權就要簽 簽完share 出去！！

聯署po推

聯署po 推

沒有真普選，只有真獨立

pudh